「有圖」宗教大矛盾 點解錫安教會咁支持送中條例通過呢？

我身邊有唔少錫安教既朋友，留意到有共通點就係非常親共，口講自己基督徒好有愛間唔中po兩句金句，但見到示威者受傷就即刻歡呼

因為入得呢啲教都係盲目崇拜人既傻閪

佢哋個牧師每次講道都係陰謀論

旺角、屯門、上水都有錫安狗竇

根本之前應該請佢地食TG放題清醒下個腦

或者順手掃蕩